如果比你揀一隻

你會揀邊隻

overwatch

Call of duty 咁多集
其實有咩分別

Overwatch幾多fan屎

邊條撚樣負皮

腐皮條撚樣出嚟隻揪 仲要每個comment都腐皮

Rainbow6

咪就係 明明開左學

destiny 2

好似都唔錯